如果比人圍毆打 冇人拍片冇證據點好！

假設我出街比人圍毆 但對家太多人認唔到樣 成堆人打我一拳就走人
又冇人拎手機拍到片點樣先告到人啊
如果有人拍片 但又有班人開遮 遮曬鏡頭包圍我

利申 法律問題 最近社會咁亂驚比人打